李偲嫣離世｜梁美芬：感冒10日曾驗病毒呈陰性 她最放不低是兒子

梁美芬向《香港01》表示，李偲嫣早幾日患上感冒，曾經驗過新冠病毒，當時結果為陰性，又指相信她最放不低的是兒子。

「正義聯盟」主席李偲嫣的26歲兒子與繼父謝鋮浚爭執，涉嫌拳打腳踢對方及用相機腳架施襲約15分鐘，令謝面骨骨折、多處瘀傷紅腫。他被控一項傷人罪，今（4日）於屯門裁判法院再次提堂。控方欲以簽保守行為方式處理並撤回控罪，署理主任裁判官張潔宜聞言一度表示「受害人傷勢都唔輕喎」，最終亦批准控方做法。被告獲准以2000元簽保守行為18個月，另須付500元堂費。

被告劉仲朗（26歲）報稱廚師，其母李偲嫣未有到庭旁聽。他原本被控於6月26日在元朗八鄉路非法及惡意傷害謝鋮浚。控方表示，律政司考慮被告與事主的背景後，認為適合以守行為方式處理，被告同意案情後撤回控罪。

呢個便宜仔一世都唔知親生老豆係何許人

咁帶埋個仔走囉

陰性

一齊落去囉

全家齊齊整整落去咪得囉

希望佢地可以快啲一家團聚啦

Sorry，一時唔記得條私煙瓜咗，咁希望私煙可以保佑成家人無論幾多病痛都好，都長命百歲。

利申：口徳撚

正苦檢測

全民檢測又贏

如果佢老公係愛佢，個仔係愛媽咪，咁就快啲一家團聚啦

梗佢放唔低佢啦 驚佢打撚死成俊哥呀嘛

放唔低就帶埋去啦

唔捨得咪帶埋佢走囉

誠俊哥隨時唔撚理佢

以為老鼠芬中左

有d咁嘅老豆老母

點陰性?

佢又知? 報夢比佢呀?

打足15分鐘

成俊哥會同佢相依為命嫁啦，藍友咁有貨捐返一千幾百萬都得啦

私煙BB死咗我哭了😂
希望私煙BB 喺地獄唔會覺得痛

祝你地早日一家團聚

佢個仔重慘過死啦，本來食哂成份遺產，點知中途殺出個誠俊哥，而家一蚊都冇

你媽死了

兒子生性病母陪感安慰

可以打柒成俊哥了

唔好唔記得帶埋全家 警察 同班狗官

個個都屌佢老母緊係唔知邊個係經手人啦

拳擊比賽都係3分鐘一回合

即係檢測都無用

一家人就係一家人，最緊要係可以團聚

Nmsl

落埋去見返個仔咪唔洗擔心

帶埋落去啦

即係好多依家驗完話無事既, 都唔一定係無事

唔係何許人 係何君堯

陰間個陰

鼠芬竟係唯一一個敢提私煙既建制

落埋去咪得囉

律政司考慮被告與事主的背景後，認為適合以守行為方式處理

律政司WO

老鼠🐁落去陪屍煙啦

NMSL

早日團聚

睇黎關係唔多好
密切接觸者都無事

有國家請放心，一路好走

私煙最放唔低既係你地呢班同路人呀
你地快啲落去陪佢啦

咁檢測有咩用
梁美芬議員係咪要去了解清楚？

跟阿媽到天國去吧

仔仔快啲去陪媽咪

請帶走

一齊落埋去咪唔洗掛心囉

好彩佢坐緊監 唔係就中咗招啦

無事呀

如果放唔低，應該帶埋佢走

李偲嫣失去了一切, 梁美芬證實了這個消息

趁頭七見個仔，有咩交代好講哂佢，例如佢真正老豆

nmsl

即係驗到陰性可能都係中

打人都可以簽守行為
手足個d全部唔得

又諗起matt哥講 小朋友係無辜，但呢個唔係

睇標題仲以為老鼠芬講緊自己 開心左一下

啱啊，一家人最緊要齊整

可能佢排隊去驗完，出門口時先中招呢

牆鑲偲首
灰飛嫣滅